首先推左聽日行動Post先，聽日過後再傾2020普選，咩白票各有各做

聽日最早可以十點
然後中環十二點 直落
尖沙嘴 三點呀！！！

行動最緊要，聽日再傾2020應該做啲咩

今日興嘈白票
但係第一樣嘢首先我地要諗既係
記得五大訴求係乜嘢嗎
遊行前再諗一次五大訴求係咩

雙普選，特首普選可能遠左啲
但係2020立法會普選，團結的話絕對有得爭取
假如我地一派仲跟港共個套循序漸進理論
玩功能組別、玩特首選委
咁係唔係自我瓦解左自己既真普選訴求？
咁又算唔算係血債票償？
手足坐多1+4年，快則2024，我地終於贏到立法會再開始平反？五年後先拎到權返黎查梓樂、彥霖單案？

自己嘗試判斷

我地唔可以沉醉喺區選勝利入面
呢個制度係一個萬劫不復既陷阱黎
我地好辛苦爬左一半就到洞口
係，共產黨真係冇咁簡單就會放你走。

咁但係我地真係要再跌返落去？

推

撤回
釋放義士
徹查真相
平反罪名解散警隊
真雙普選

我唔要功能組別
我唔要特首選委

我可以照樣做曬功能組別選民
但係我絕對要槍口一致敬告港共
2020一係普選立法會、一係真暴動加真制裁

萬劫不復
退無可退

唔要階段性勝利

記得梁繼平義士講過啲乜嘛
記得點解我地71要入立法會嘛？

唔可以要義士血白流、監白坐

推一推

Gchi

啱

運動未完，運動未完呀